‎hi 淡友 (276)

in case 無人開

布神好耐之前開咗

掛住數錢唔開

On9市

輸埋投降

咁都誤中1001 用正恩巴呢個啦